其實以前有10個太陽d人係點生活？😣😣

今日31度
如果今日仲有十個太陽
咪310度
D人既身體識防火？

以前地球未暖化

秒

所以以前d人咪死哂囉傻鳩

所以以前未有航空技術

以前d人死哂你石頭爆出黎？

搵兩個妹仔係隔離撥扇

咪係囉 咁熱點頂到

當12度
10個太陽都120度
點頂

用生命值硬接。

有閪10 個呀，點証實呀？傳聞當真

係人都知啦

上古果時D人好捱得

今時今日21世紀得1個太陽都捱唔到真係冇用(好似係)

光熱就等於我

咁當0度 10個太陽都係0度

傻仔
小學數都唔識計

強度同溫度4次方正比。
十個太陽都係得267度，無310度咁熱。 根本生存到

當年十個太陽我哋咪一樣頂得順!
依家啲後生仔真係唔捱得

以前啲人捱得
唔似依家啲垃圾00後

咁邊個幫妹仔撥

可樂百事 • 7m完全封鎖

其實當年有十個太陽果陣點計時？
睇邊個先岩

以前啲人唔係死曬 食曬長生不老丸？

所以學寫字

冬天落雪先慘
而家零下兩三度，以前10個太陽就零下20-30度

咪再搵多四個妹仔係隔離撥扇

可以keep 住朝早，無夜晚，唔洗放工，可以返工返足24個鐘

以前有十個太陽，但十個太陽同地球嘅距離都好撚遠 (好似係)

死哂=絕種 小學畢業未

唔怪得以前買樓咁易啦
以前d人真係捱得

你唔係唔知呀??
我真係想笑鳩你
你落下面問個呀婆都知以前有10個太陽啦,傻仔

其實宜家都有
仲唔止十個
不過有啲喺好遠

咁-10度咪-100度

因為以前有太咚抗衡住 俾班太陽圍死左

又係你條傻鳩
係我個po未柒夠繼續衝出黎柒

所以射左九個太陽落泥

有冷氣架嘛屌你

十個太陽輪班㗎
唔係你想做死太陽咩

問緊你係唔係死曬呀傻鳩 係同唔係都唔識答？

你試吓開多次創意post 我唔收你皮跟你姓啦傻鳩。

我hea 覆又當我認真！創意台呀

我答你非常好，繼續努力好冇？

ETV

感謝黨中央創造神話

沒事兒 沒事兒！

睇紙上的兵新故

巴打係咪睇左紙兵d故

以前都幾熱

利申：十個太陽既時代

你見有d廢老今日仲著緊羽絨就知佢地依幾十年嚟日日都覺得係冰河時期

未聽過進化論咩

點生活？咪又係返工

開冷氣囉，
以前無環保人士